有冇ching試過去男廁用尿兜屙尿嗰陣，比後面排隊條友吹氣落後頸

以前比人迫住去過大陸啲交流團

去到啲景區公廁，排隊排到仆街

好不容易排到入去有尿兜用，解褲屙尿

點知啲人排隊排到人貼人咁勁撚密

喺尿兜等屙出嗰陣一直feel到後面個牙叔吹氣落後頸

屌你老頂個feel好撚奇怪，等咗成2分鐘先屙得出

算係人生最長嘅2分鐘.......

阿叔見到樓主條腸 *heavy breathing*

然後擰轉頭 係一個人都無

占奔（7nm）

睇完標題已經不自覺夾實屎眼

個feel係好撚緊張...你明唔明

上次比人吹耳仔呀陰公 你都知扯住旗好難屙尿 個次企咗勁耐都屙唔到 後面個呀叔又係咁吹 搞到愈嚟愈硬 cls

ching去咗公廁gay party?

GAY佬發現案

夾實人地咪仲爽

試過吹人

唔識開聲叫佢唔好吹? 可能你暗啞底好享受呢種似有若無既性挑逗

係等左兩分鐘先痾得出
定係
等左兩分鐘先射得出

之前趕住去廁所
見有尿兜就狗衝
屙完洗洗手見到個奇怪垃圾桶
寫住咩m巾專用
後面廁格突然有開門聲
再望望大門屌你老味女廁黎
九秒九衝岀黎嚇死我
原來男廁收埋係後樓梯
後未諗諗下點解會有尿兜係到

佢地要退後就成條龍要退

好少企得咁埋，一定係機機

大陸閪係咁，排隊鍾意隊到貼一貼

你見啲公屋超市啲新移民點排隊就知
成撚日俾後面條友hi到我屎忽
車又有，袋又有，肉體接觸都有
通常忍兩次，第三次就直接屌，冇勸告時間

大陸人唔企到咁埋驚比人尖隊

民族天性嚟

真

所以女廁點解會有尿兜

大陸人排隊係人型蜈蚣level.
返機場見唔少

係咪忍左兩分鐘射左第二D野出來

屙尿啊

樓主非Gay

試過做gym玩緊跑步機
有個男人排我部機，問我仲要用幾耐
我話10分鐘左右
跟住佢企上黎A字腳企開唔跑咁排我後面
一路吹氣一路話唔急用你慢慢

條友過份咗

會出事的